廢老專登唔坐關愛座係咩心態

屌佢老母關愛座就係畀廢老同有需要人士坐㗎啦
搭狗鐵見到啲廢老明明有關愛座都要死坐住隔離啲普通位
冇其他位嗰陣先大搖大擺坐關愛座
明知自己係死廢老但又要搬龍門係咩心態

讓俾你坐